

 Ja baleríny preferujem z jedného pádneho dôvodu. Patrím totiž medzi vyššie ženy a pri štekloch, ktoré stále milujem a intenzívne nosím, mi nie je vždy príjemné sa pozerať na niektorých pánov z hora. Pomaly im niekedy môžem dať otázku: „Aké je počasie tam dole?" (Vďaka za basketbalistov a podobne urastených mužov!) Ako príklad by som uviedla nestarnúcu a vždy fabulous vyzerajúcu Carlu Bruni, ktorá po svadbe s Nicolasom Sarkozym posunula štekle na druhú koľaj a baleríny sa stali jej najviac preferovanými topánkami. Preto uvádzam ako príklad práve Carlu, lebo baleríny vie zladiť s cocktail šatami, večernou róbou, ale aj kostýmom na slávnostnú udalosť. Carla Bruni balerínam určite dopomohla na výslnie. 
 Ja viem, veľká väčšina mužov mi dá jednoznačne za pravdu, že ženy by mali nosiť štekle, lebo v nich vyzerajú stokrát lepšie. Ženské nohy sa vypnú, svaly na lýtkach naberú na objeme a žena proste pôsobí elegantnejšie a viac vyzývavo. Volala som kamarátovi ktorému som dala jednoduchú otázku: „Čo hovoríš na baleríny?" Jeho odpoveď: „Sú asexuálne a vyzeráte v tom ako keby ste mali ploché nohy." Tento názor je medzi mužmi dosť populárny. Musela som preto volať ďalej. Potrebovala som proste počuť aj iný názor. Viete, ja baleríny nosím dosť často a netúžim mať prívlastok asexuálna. Tak som volala, pýtala sa a po viacerých telefonátoch sa názory začali aj rozlišovať. Sú muži ktorým to je jedno a sú muži ktorých názor (našťastie) je odlišný a to: „Baleríny sú v pohode, najmä k jeansom. Sú proste ok." Milo ma prekvapil názor posledného náhodne opýtaného pána, ktorý povedal, že vždy záleží aké má žena nohy, ale hlavne zdôraznil, že žena by sa mala cítiť pohodlne. Dotyčný pán dodal, že aj keď žena vyzerá úplne stunning v štekloch, ale nevie v nich chodiť a vidieť na nej, že nie je vo svojej koži, tak je to omnoho viac asexuálne a uprednostnil by na danej dáme radšej baleríny. Na druhej strane, tí páni, ktorí zastávajú názor, že má žena mať všade a vždy štekle, musia uznať, že keď je muž žene po prsia, alebo po ramená, tak jeho sebavedomie o niečo klesne a nie je taký suverénny. Mýlim sa? Každopádne baleríny majú svoje pre a proti. Niektoré dámy si možno hovoria, čo tam po mužskom názore, obliekam sa predsa pre seba a nie pre mužov. Ale no tak priznajte sa, nechcete sa vždy aspoň trošku páčiť? 
 Najnovší hit balerín v Taliansku sú baleríny z gumy. Áno, proste farebnej gumy. Čudujete sa? Ani ja to nechápem ako ich niekto môže nosiť hlavne v týchto teplotách (neverím, že ich budete nosiť bez pľuzgierov), ale zase čo Taliani neurobia pre módu, nie? Ja preferujem ako každé iné topánky tak aj baleríny z kože, minimálne musí byť koža vo vnútri balerínok. Neustále sú hitom sezóny balerínky s lakovanou špičkou, viac a viac sa nosia saténové, ale aj čisto látkové. 
 Dámy, vrelo Vám odporúčam, obstarajte si aspoň jeden poriadny pár pekných a kvalitných balerínok, najlepšie čiernych. Tie idú ku všetkému a proste sa v nich nesklamete a nehrozí, že Vás omrzia. 
 Možno ma milujete, možno ma nenávidíte, hlavne čítajte ďalej! 
 xoxo, o týždeň som tu opäť! 
 P.S: pripájam obrázky a budúci týždeň bude venovaný čisto mužskej móde 
  
   

